<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>前端引路人</title>
    <link>/zh/</link>
    <description>Recent content on 前端引路人</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-CN</language>
    <lastBuildDate>Sat, 18 Nov 2023 20:14:53 +0800</lastBuildDate><atom:link href="/zh/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>2024年前端工程师学习路径：深度学习，踏上新征程</title>
      <link>/zh/posts/roadmap-dev-2024/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Nov 2023 20:14:53 +0800</pubDate>
      
      <guid>/zh/posts/roadmap-dev-2024/</guid>
      <description>嗨，各位前端小伙伴们！2024年，前端技术的风云再起，我们又有新的机会和挑战等待着我们。无论你是一位初学者还是经验丰富的前端工程师，本文将为你提供一份全面而实用的前端工程师 Roadmap，助你在这个激动人心的时代里勇往直前。
第一站：构建坚实的基础 首先，我们要打好基础。熟练掌握 HTML、CSS 和 JavaScript 是成为一名出色前端工程师的必备条件。确保你对语义化标签、Flexbox、Grid 等基础概念了如指掌。
推荐资源： MDN Web Docs CSS Tricks JavaScript.info 第二站：深度学习 JavaScript 2024年，JavaScript仍是前端开发的灵魂。除了掌握 ES6+ 新特性，我们要关注异步编程、模块化、面向对象等高级概念。熟练使用函数式编程将使你的代码更具表现力和可维护性。
推荐资源： ES6+ 特性概览 JavaScript 函数式编程 第三站：掌握前端框架 在2024年，React、Vue 和 Angular 仍是前端框架的中坚力量。选择其中一个主攻，深入学习其核心概念、生态系统和最佳实践。建议掌握至少一种状态管理库（如Redux或Vuex）。
推荐资源： React 官方文档 Vue.js 官方文档 Angular 官方文档 第四站：构建工具和性能优化 现代前端开发少不了构建工具和性能优化。学会使用 Webpack、Parcel 等工具，理解代码分割、懒加载等概念。深入了解浏览器渲染流程和性能监测，提高应用性能。
推荐资源： Webpack 官方文档 Web Performance Optimization 第五站：响应式设计和移动端优化 2024年，移动端仍是我们关注的焦点。学会响应式设计，使用媒体查询和弹性布局。探索React Native、Flutter等框架，实现跨平台开发，提供更流畅的用户体验。
推荐资源： Responsive Web Design Basics React Native 官方文档 Flutter 官方文档 第六站：关注未来趋势 在这个技术迅速发展的时代，持续关注新技术是成为优秀前端工程师的关键。了解 WebAssembly、Web Components、GraphQL 等新兴技术，参与社区，保持学习的热情。
推荐资源： WebAssembly 官方网站 Web Components 官方文档 GraphQL 官方网站 结语 2024年，前端工程师们将面对更多的机遇和挑战。通过打好基础、深度学习 JavaScript、掌握前端框架、构建工具和性能优化、响应式设计和移动端优化以及关注未来趋势，我们将更加游刃有余地迎接未知。让我们一同踏上这场充满激情的新征程，成为引领未来的前端工程师！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>未来10年，普通人最有赚钱机会的行业 </title>
      <link>/zh/posts/next-10-years-make-money/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Nov 2023 10:05:31 +0800</pubDate>
      
      <guid>/zh/posts/next-10-years-make-money/</guid>
      <description>说到最具赚钱机会的行业，很多人会想到房地产、金融、IT行业，之前也确实是。
早期搞房地产的人，只需闭着眼睛买，然后倒卖或者出租，躺着都可以赚钱，妥妥的被动赚钱。
再后来，恰逢金融产业飞速发展，金融行业成了香饽饽，有钱的家庭会想尽一切办法让自己的子女 去读金融行业。
然后就是IT行业，过去十年是IT的时代。福布斯最新的 十大富豪排行榜，前10名里面有7个都是跟IT行业直接有关联的。
那么现在，有哪些行业有潜力成为未来赚钱的行业呢？
身心灵行业 你可以把它理解成过去的占卜算命，在当今的年轻群体里很流行，比如你去庙里面求签，在网上算命 ，甚至直接找个有名的网红、博主请他帮忙。
除了算卦，年轻人还喜欢看一些和星座罗盘、性格测试相关的资讯。
其实这些行业都是身心灵行业。据统计，世界上85%的人都为此付过钱。而且有很多忠实的客户。
那么为什么人们有这种需求呢？
原因很简单，当今社会的竞争压力越来越大，信息越来越繁杂，我们越来越容易陷入到 自己的认知陷阱里：知道得越多，越困惑，甚至开始怀疑自己的认知。如何解开这种困局呢，我们就需要一种确定感，给当下的所有事情一个原因和解释。
那么到底什么是身心灵呢？简单讲就一句话：就是能够为大家疗愈心灵，然后提供冥想，提供解决方案，这些行业 我把它都称之为身心灵。
比如，可以进行相关的商业规划：
提供冥想、放松身心的音乐、工具 有助睡眠的香薰、水晶球、眼罩 缓解压力方面。解压玩具等。 培训课程。提供更好的冥想课程等。 性格测试 性格测试是一种用于评估个体性格特征和行为倾向的工具。这些测试通常基于心理学理论和模型，并通过提问一系列问题或通过其他方法，帮助人们更好地了解自己的性格。
性格测试在个人和职业生活中有一系列的用途和优势：
帮助个体更全面地了解自己的性格特质、行为倾向、兴趣和价值观。从而更好地应对生活中的各种挑战。 提供职业生涯规划和指导，帮助个体找到适合自己性格特点的职业领域，提高职业满意度和工作效率 有助于改善人际关系。了解自己和他人的性格特征，可以提高沟通效果，减少误解，建立更加健康的关系。 作为自我成长的工具，帮助个体认识到自己的潜在潜力，促使其制定目标并采取适当的行动 更好地管理压力。他们可以选择适合自己性格特点的应对策略，更好地应对挑战 比如，可以进行相关的商业规划：
在线性格测试平台，创建在线平台，提供各种性格测试。 个性化咨询服务，基于性格测试结果，提供个性化咨询服务。 团队建设和培训：针对企业和组织，提供团队建设和培训服务。 性格测试软件开发：开发一个性格测试应用，让用户能够随时随地进行测试。 婚姻和家庭咨询，利用性格测试为夫妻和家庭提供咨询服务。帮助他们更好地理解彼此，提高沟通和解决冲突的能力。 教育和学校服务：为学校和教育机构提供基于性格测试的学生辅导服务，帮助学生更好地了解自己，制定个人学业和职业规划 AI人工智能 AI发展非常迅速，虽然仍存在一些问题，但对社会的方方面面都有许多重要的意义，并且产生了深远的影响。
同时，AI也不会取代人类，它将成为人类的帮手，把人类从重复的劳动中解放出来，帮助人类创造了更多的财富。
有人预测人工智能可能会主导未来社会10年的发展。
一个美国网红把ChatGPT的算法内嵌到一个 用自己的头像 做出来的虚拟人上面， 她的客户可以跟她的虚拟人进行对话，对会话进行收费。靠这种方式，一周内赚取成千上万美金。
再比如说用“Midjourney”，去给别人设计一个插画 给别人设计图片，那些需要花费设计人大量时间的图片，借助AI工具， 只需不到两分钟的时间，并且便宜、甚至免费。
所以，你不需要太关注人工智能带来的大的改变，更需要走进去看一下人工智能对你现在的工作 或者对你这个行业产生的一个不可逆的改变。比如照相馆这个行业，它的经营模式就发生了变化，你只需拍1~2张漂亮的照片，借助人工智能 即可抠出不同的造型，无需过去那样耗费大量的时间去挑选、更换服装和背景。 这一切的变化都是人工智能带来的。
另外，你要看到人工智能正在改变行业结构的地方。比如说过去我们在网上购物，亚马逊的客服，他最多只能一对一的。但是今天很多的网络购物平台开始用人工智能了，可以短时间之内达到一个人同时 跟1000个用户进行对话。
人工智能可以在前端解决大部分的问题，这时候你一定要去关注这种结构性的变化。
大健康行业 &amp;ldquo;大健康&amp;quot;是一个综合性、多层次的健康概念，强调身体、心理、社会和环境等多个方面的综合健康。
世界老年化的一个趋势，是不可逆的，另外存在着年轻人亚健康的现象，他们经常需要调整自己的身体，比如做针灸理疗、推拿，甚至饮用一些有益健康的茶。
大健康这个行业涵盖的领域非常的广，你要思考它对你的行业会带来怎么样的影响。比如说日本任天堂的Switch 就做出了一个关于“健身环”的游戏，非常受欢迎。
还有饮料行业，现在饮料很多都主打一个无糖化，“健康化、绿色化”是世界发展的趋势。在中国有一个非常有名的网红，只是教粉丝跳健康操，就有几千万的粉丝。
今天在网络世界，你只要能找到用户在大健康上面的痛点，就能精准获客，并且门槛非常低。
你可以开发一款健康管理类的App、给用户做个性化营养规划、健康教育游戏等。
育儿行业了 虽然很多国家和地区的人口出生率在下降，但人口的素质再提高，父母有更强烈的意愿去关注和培养孩子综合发展的需要，也愿意在孩子身上消费更多的钱。
市场上关于“育儿”的产品和服务也很多，如一些移动应用和在线平台，智能育儿设备，智能育儿社区。
比如有一款产品，提供咨询服务，培训父母哄自己的孩子睡觉，并且价格不菲。
最近比较火爆的游学团项目，给孩子提供夏令营服务，内容包括各种各样的主题乐园，浏览著名高等院校，比如斯坦福、哈佛等，感受一下一流学府的气氛。成本不高，但价格却高达几千几万。
育儿行业受欢迎的原因是，当今时代，很多年轻父母缺乏育儿经验，并且压力大，容易焦虑，这就带来了商机。
结论 在当今信息瞬变的时代，要干脆，一定要保持冷静、独立思考的秉性，学会利用互联网、社交媒体、自媒体等，勇敢地着手布局，只有这样你才能够真正地把握那些机会。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>借助AI工具快速制作流行的youtube视频</title>
      <link>/zh/posts/make-popular-youtube-videos-with-the-help-of-ai-tools/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Nov 2023 22:10:02 +0800</pubDate>
      
      <guid>/zh/posts/make-popular-youtube-videos-with-the-help-of-ai-tools/</guid>
      <description>作为一名web开发者，创建并运营自己的YouTube频道不仅能够分享知识，推动个人品牌建设，也能够在职业发展中起到推动作用。目前AI技术飞速发展，本文将告诉你如何借助AI的力量制作视频。
频道调研 到平台上找一些与你定位相关的内容，粉丝量和播放量都非常的好的，研究为什么这些频道受欢迎，满足了观众的哪些期待。 确定视频的结构和主题，整体画面和背景音乐，以及视频的描述（ 可以帮助你快速地get视频的重点信息）。
模仿+改进 借助youtube的 ”内容转文字“功能，找到视频的完整逐字稿，去掉时间戳 复制全文。 将文本丢给ChatGPT，生成大纲。 输入描述词，生成一份新的主题。 一定好好利用ChatGPT,他可以做很多你做不到的事情哦
生成旁白 这里我们借助免费的Eleven Labs工具，找一个你喜欢的配音类型，一定要搭配你的视频类型和内容。 然后生成音频后可以下载到你的设备上，一切都是免费的。太棒了。
生成画面 有两个免费的工具：Leonardo.AI 和 pikalabs，一个是生成静态的图像，一个可以生成几秒钟的动态视频。
都可以接受一段文本，然后输出图像或者视频给我们。
如生成一副小熊的图片：
再比如另一张:
制作视频 使用免费的&amp;quot;Capcut&amp;quot;软件来制作视频，导入所有的素材，把旁白放在音轨上 ，浏览一下素材，添加一点点的背景音乐， 接下来按照旁白的顺序来编辑来将旁白、图片、视频组合到一起，再，就完成了。
总结 虽然可以借鉴其他人的创意，但你必须加入自己的想法和创意，这样才是长期主义的做法 否则你永远只能做一只&amp;quot;copyer&amp;quot;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12 Passive Income for Web Developers [2023]</title>
      <link>/zh/posts/passive-income-for-webdev/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Nov 2023 10:42:44 +0800</pubDate>
      
      <guid>/zh/posts/passive-income-for-webdev/</guid>
      <description>作为一个寻求赚取被动收入的人，您知道这是一个需要短期权衡的长期决定。 如果您愿意投入时间、技能和金钱来实现这一目标，从长远来看，创造可观收入的潜力是巨大的。
作为一名 Web 开发人员，您很幸运，因为技术驱动的世界在很大程度上依赖于您的专业知识。 小型和大型企业都需要网络开发服务才能有效运营，使该职业成为被动收入的理想来源。
然而，要在网络开发方面取得成功并赚取被动收入，您必须致力于自己的技艺，不断提高您的技能，并紧跟行业趋势。
在这篇博文中，我将分享一些关于 Web 开发人员如何赚取被动收入的想法。 请继续关注有关如何开始的提示！
开始 SaaS 产品开发业务 作为 Web 开发人员，创建 SaaS 产品可能是产生经常性收入的好方法。 通过创建解决其他企业常见问题的产品，您可以吸引大量用户群并通过订阅费获得稳定的收入。 一旦您的产品开发出来，它就可以继续产生收入，而无需进行大量的持续努力，从而使您能够专注于业务的其他领域。
SaaS产品是使用License访问的在线软件。 随着云计算无处不在，创办 SaaS 公司是一个低门槛的想法，具有指数级的增长潜力。
现代用户认识到 SaaS 节省成本的优势以及提供项目协作的能力。 此外，您可以使用多种技术来构建 SaaS 平台。
要构建成功的 SaaS 产品，您需要数据库管理技能、编程语言、云计算、设计和开发技能。
如果您决定构建 SaaS 解决方案，请首先进行市场研究和竞争分析。
在开始开发之前，必须选择一个好的应用变现模型，并选择合适的技术栈。
您可以赚多少钱：40 美元 — 18,933,333 美元/月
建造需要多长时间：114天
开展联属营销业务 通过联属营销推广他人的产品或服务，您可以从通过您独特的联属链接产生的每笔销售中赚取佣金。 作为网络开发人员，您可以利用自己的技能来创建内容，吸引网站流量并推广您所属的产品。 创建内容后，随着时间的推移，它可以继续产生收入。
您是否正在寻找副业来赚取被动收入？ 联盟营销是那些从长远来看会给你带来丰厚回报的副业之一。 这是一种通过推广其他公司的产品和服务来在线赚钱的方式。 作为联属营销人员，您将获得每笔销售的佣金。
首先，了解如何找到合适的产品和品牌进行合作。 例如，您可能更愿意成为电子商务商店的联属营销人员，与制造商合作并营销他们的产品以获取佣金。
您可以赚多少钱：500 美元 — 773,000 美元/月
启动费用是多少：500 美元（？）
构建需要多长时间：55 天（？）
开设网上珠宝店 通过创建在线珠宝店，您可以向广泛的受众销售您的产品并产生被动收入。 作为一名网络开发人员，您可以利用您的技能创建一个有吸引力且用户友好的在线商店来展示您的产品。 一旦您的商店建立起来，它就可以继续产生收入，而无需进行大量的持续努力。
开设在线珠宝店可能是一项利润丰厚且有吸引力的业务。 网上珠宝店行业一直在快速增长。 越来越多的人在网上购买更便宜的珠宝，因为它更容易并且有更广泛的选择。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>编写简洁 React 代码的 10 个最佳实践</title>
      <link>/zh/posts/writing-clean-react-code/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Nov 2023 10:25:26 +0800</pubDate>
      
      <guid>/zh/posts/writing-clean-react-code/</guid>
      <description>编写干净的 React 代码很重要，因为它反映了仔细和专注的心态。 当我们花时间编写干净、组织良好的代码时，我们就展示了对软件开发技术的承诺。 干净的代码证明我们重视工作质量，并愿意投入所需的时间和精力来创造真正卓越的东西。
为什么组织和编写干净的 React 代码很重要？ 出于实际原因以及视觉影响，干净的代码组织在 React 中非常重要。 精心设计和组织良好的代码库可以在视觉上令人愉悦，使其更易于使用和理解。
当代码混乱无序时，可能很难理解不同的元素如何组合在一起形成最终产品。 这可能会导致处理代码的开发人员和将与应用程序交互的最终用户感到困惑。
同样，当代码干净且组织良好时，可以更轻松地查看不同元素之间的关系，了解它们如何组合在一起，并根据需要进行更改。
如何编写干净的 React 代码？ 编写干净的代码对于使项目具有可读性、可扩展性和可维护性至关重要。 以下是编写干净 React 代码的十个最佳 React 技巧：
使用有意义的组件名称 给出反映其功能的组件名称。 避免使用“Box”或“DoesTheThing”等通用名称。 有意义的名称使人们更容易理解组件的功能及其在应用程序中的用途。 清晰简洁的组件名称可以减轻开发人员的认知负担，从而更轻松地导航和维护代码库。
当与多个开发人员一起开发项目时，清晰且有意义的组件名称可以帮助每个人理解代码并更有效地协作。 如果一个组件根据其用途来命名，将来会更容易维护、重构或修改。 此外，当您为组件指定一个有意义的名称时，它有助于在调试时轻松地在代码库中找到该组件。
分解组件 将复杂的组件分解为更小、更易于管理的组件可以更轻松地理解和维护代码。 较小的组件更容易在应用程序中重用，从而更容易维护和扩展代码库。 较小的组件也更容易理解，从而更容易修复错误和添加新功能。 同样，较小的组件更容易测试，从而更容易编写有效的单元测试并确保代码质量。 分解组件可以让您分离应用程序的关注点，并有助于管理和理解代码库。 它可以通过减少浏览器需要呈现或处理的代码量来帮助提高应用程序的性能。
使用解构 解构 props 和 state 使代码更加简洁和可读。 您可以编写“const {title} = props”，而不是编写“props.title”。 它允许您以更简洁和可读的方式从对象或数组中提取值，从而减少需要编写的代码量。 解构可以通过显式声明您感兴趣的属性或元素来使代码更具可读性。
它还可以帮助防止在访问不存在的属性或元素时出现错误。 通过分析代码的哪些部分使用了哪些值，可以更轻松地重构代码，并且可以通过仅提取所需的值来简化在组件之间传递 props 的过程。
保持较小的组件 保持组件较小并专注于单一职责可以更轻松地测试和调试代码。 较小的组件更容易在应用程序中重用，从而更容易维护和扩展代码库。 它们更容易理解和维护，更容易修复错误和添加新功能。 较小的组件也更容易测试，从而更容易编写有效的单元测试并确保代码质量。 将组件分解为更小的部分可以让您分离应用程序的关注点，从而更轻松地管理和理解代码库。 较小的组件还可以通过减少浏览器需要呈现或处理的代码量来帮助提高应用程序的性能。
除了这些好处之外，保持组件较小还可以使协作变得更容易 通过降低各个组件的复杂性并允许进行更有针对性和更细致的讨论，与其他开发人员合作。
使用prop-types 使用“prop-types”来记录和验证传递给组件的 props 类型有助于防止错误。 Prop 类型有助于确保将正确的数据类型传递到组件中，从而减少出现运行时错误的可能性。 Prop 类型充当组件的文档，明确每个组件需要什么类型的数据以及组件如何处理这些数据。 当不正确的数据类型传递到组件时，它们可以通过提供有用的错误消息来帮助识别代码问题。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>如何修复CORS错误&#34;No &#39;Access-Control-Allow-Origin&#39; header is present on the requested resource&#34;？</title>
      <link>/zh/posts/fix-cors-error/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Nov 2023 09:00:40 +0800</pubDate>
      
      <guid>/zh/posts/fix-cors-error/</guid>
      <description>如今有多种在线应​​用程序可用。现在大多数系统都提供某种形式的在线用户界面。这些接口处理客户端呈现或如何将其显示给用户。用户可以与网络应用程序交互并从服务器请求信息或更新。数据保存在服务器可以访问的数据库中。客户端 Web 应用程序向 Web 服务器请求信息，服务器通过从数据库检索信息来响应该信息。由于数据或信息可能敏感，因此必须采取安全保护措施以确保其完整性。 CORS（即跨域资源共享）是一种提供数据完整性的安全程序。
我们将在本文中研究 CORS 是什么以及它的一般工作原理。我们将了解什么是预检请求以及 CORS 如何依赖它们。此外，我们将介绍如何使用 CORS 并解决应用程序中由此产生的问题。
什么是同源策略？ 在互联网安全中，同源策略限制从一个源加载的文档或脚本与从另一源加载的资源的交互。
什么是 CORS？ CORS 代表跨源资源共享。当一个域向另一个域请求资源时，称为跨域请求。出于安全考虑，我们可能只希望少数域（除了我们自己的域）能够访问服务器的资源。这就是 CORS 的用武之地。CORS 技术允许服务器指定将从 HTTP 标头以外的其他来源（域、方案或端口）加载的资源。
在 CORS 之前，出于安全考虑，无法在单独的域中调用 API 端点。同源策略可以防止这种情况发生。
为什么我们需要 CORS？ 此方法可以阻止黑客在不同网站上安装恶意脚本。例如，黑客可能通过 AJAX 调用 example.com 并代表登录用户进行修改。
不过，跨域访问也是有益的，甚至在其他一些真实情况下也是必需的。例如，如果我们的 React Web 应用程序调用在单独域上设置的 API 后端。如果没有 CORS，这是不可能的。
CORS 是如何工作的？ CORS 使服务器能够显式允许特定源，从而使其能够覆盖同源限制。如果我们设置 CORS 服务器，每个响应将包含一个带有“Access-Control-Allow-Origin”键的附加标头。
What are simple requests? 简单请求是在发送实际请求之前不开始预检请求的请求。一个简单的请求满足以下所有要求：
该请求使用允许的方法之一，例如“GET”、“HEAD”或“POST”。 除了“用户代理”生成的标头之外，唯一可以手动设置的标头是：
Accept Accept-Language Content-Language Content-Type The Content-Type header can only include one of the following values: application/x-www-form-urlencoded multipart/form-data text/plain 没有与“XMLHttpRequest.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>React 18：深入了解新特性和更新</title>
      <link>/zh/posts/react-version-18-new-features-and-updates/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Nov 2023 14:53:15 +0800</pubDate>
      
      <guid>/zh/posts/react-version-18-new-features-and-updates/</guid>
      <description>React 在过去十年中取得了长足的进步，经历了重大变革，使其成为当今使用最广泛的前端 UI 框架之一。
最初，React 冗长的语法给开发人员带来了挑战。然而，React 引入了 JSX 语法，简化了组件的创建。接下来，带有 Hook 的功能组件使处理状态和生命周期函数变得更加容易，从而产生更优雅、可读和可维护的代码。随着 React 16 中服务器端渲染 (SSR) 的引入，通过允许更快的初始页面加载时间和更好的搜索引擎优化 (SEO) 来提高性能。 Next.js 和 Remix 等全栈框架使 React 变得更加易于使用，进一步提高了它的受欢迎程度。
该库的最新版本 React 18 于 2022 年 3 月发布。在本文中，我们将深入研究其新功能，并探讨为用户和开发人员带来的好处。我们还将研究如何实现这些新功能，并讨论 React 团队为该框架的未来制定的令人兴奋的计划。
React 18 中的新功能和更新 React 17 是一个“垫脚石”版本，作为 React 18 中引入的新功能的关键准备。虽然 React 17 中的 React 开发者 API 没有进行任何更改，但它引入了增量升级版本的方法以及运行的能力单个组件树中存在多个版本的 React。这是实现 React 18 更新功能的重要一步。让我们深入研究其中的一些关键功能和更新。
一个新的并发渲染引擎 React 18 引入了新的“并发渲染引擎”，该引擎针对前端和服务器端渲染进行了优化。这种向并发的转变简化了在服务器端和客户端呈现 UI 的过程。因此，用户可以更快地与页面交互，即使在以数据为中心的繁重页面上也能提供更流畅的体验。其中大部分是作为增强的“”组件的一部分实现的。
服务器端 &amp;lt;Suspense&amp;gt; 组件 服务器端“”组件的使用已经过优化，以方便部分服务器端渲染和水合作用。这意味着只有应用程序的“较轻”部分会在服务器上呈现并发送到客户端，从而允许立即重新加载页面。在客户端，&amp;lt;Suspense&amp;gt;已经集成了异步数据获取，可以完成页面较重部分的数据获取和渲染。最终结果是减少等待时间并为用户提供更流畅的体验。
响应更快的用户界面 新的可中断渲染引擎可以根据用户与 UI 的交互来重新确定服务器端组件水合作用的优先级。用户可以在 HTML 通过浏览器事件激活之前与页面进行交互。根据用户点击的位置，React 会优先考虑组件树的该部分，从而产生更快捷、响应更灵敏的 UI。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>初学者如何快速有效地学会使用hugo？</title>
      <link>/zh/posts/how-can-beginners-learn-to-use-hugo-quickly-and-effectively/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Nov 2023 19:41:01 +0800</pubDate>
      
      <guid>/zh/posts/how-can-beginners-learn-to-use-hugo-quickly-and-effectively/</guid>
      <description>Hugo 是一个用 Go 语言编写的静态网站生成器，它可以帮助你快速构建简洁而高效的静态网站。对于初学者，以下是一些建议，可以帮助你快速而有效地学习使用 Hugo 开发网站:
了解、安装Hugo 首先阅读 Hugo 官方文档，了解 Hugo 的基本概念，包括内容组织、模板、主题等。
然后根据你的操作系统，在 Hugo GitHub Release 页面下载最新版本的 Hugo。 安装 Hugo 并确保将其添加到系统的 PATH 中。 在终端中运行 hugo version 确认 Hugo 安装成功。
尝试创建一个 Hugo 网站 开始创建一个网站，在体验中深入理解Hugo的特性和好处。
在终端中，使用以下命令创建一个新的 Hugo 网站：
hugo new site mywebsite 进入新创建的网站目录
cd mywebsite 选择一个主题 Hugo 提供了许多主题，你可以在 Hugo Themes 网站上找到。 下载并将主题添加到你的网站，按照主题文档进行配置。 创建内容 使用以下命令创建新的内容页面（例如一篇文章）： hugo new posts/my-first-post.md 编辑 Markdown 文件以添加内容。 配置网站 修改网站配置文件 config.toml 或 config.yaml 来配置站点的基本信息，如标题、描述、语言等。
最后运行本地服务器：
在终端中运行以下命令来启动本地服务器： hugo server -D 在浏览器中打开 http://localhost:1313 查看你的网站。 学习 Hugo 的模板语言和常用的方法： Hugo 使用 Go 的模板语言，了解如何使用模板来自定义网站的外观。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
